老衲正式宣布，oreo係全世界最食食既餅

咩叫食食

BB仔呀玩疊字？

食咩撚食

真理

食食

有朱古力成份 狗食得既咩

所有你唔食得

講起餅
我記得衲dee 係舊登開過 post問點解無老衲餅
之後即刻比人用狗餅 = 老衲餅秒殺左

高手